【禾仔勇破愛字頭】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

邊撚個禾仔呀

樓主2&b 迷，弱智確認

我禾去做間諜牙

我禾至少入三球
不過我廠贏 4:3

Og3球

真阿

推邊個

呢個啦

希望可以睇到熱獌車下年解體

佢入到3球我買返3座太古城比你牙

亡了愛

Arsenal's Folarin Balogun (17) in the #U18PL this season:

• 17 appearances
• 23 goals
• 4 assists

A goal or assist every 53 minutes.

又nigga

講得咁直接
Florian Thauvin:
"I’m talking sh*t, I’m tired... It’s the same story every season. I’m fed up. t’s over. Even if we get into the Champions League, what’s the point? We’re rubbish."

有冇link 搵唔到

佢咩事

好似啲手足叫春果陣咁
叫完就無野

輸左比波爾多
排第5

抵啦 屌你老味
琴晚斷佢同波圖

夜晚好撚多小飛蟲入屋

搞到我冇左5舊水
你不如照派比我啦

轉天氣就係咁
小飛蟲咪算好
我嗰度一到夏天就好多大曱由

Ramsey trained. Nketiah trained with first-team.

個天花白色一望上去好銀眼
強呢d 我果邊好少
同埋我屋企好多防蟲野

子普=大富豪

住劏房牙

你地無開冷氣咩

認真咩幾涼爽下喎呢排

Ching住大陸? 香港熱到仆街喎

冇咁早

本身唔想開
有小飛蟲入屋焗住開

下星期又涼反 可能四月先開

無真毒pro

我連開風扇都冇對住自己吹太凍

又熱又涼好易病

你虧唔洗講出黎ge

包青天

去到6月前都唔會開冷氣

呢條有無得諗

開咩topic都咁多要求 仲要開過個叫人入 觀察員A黎

10萬

買鳩到10萬牙
串貢多條爆撚左
再者 呢期手風唔順 買親都斷
求指點迷津 贏狗會

買莫雷拉巧過啦

唔賭馬牙

貢買單雙巧過啦

9c9

一年得3個月唔會開

唔想內戰
和好ok？

雲加

9c花生友咁快笠

笠水狗

維持阿po和平 你我有責

個po開咗就無得救了，實比人推返嚟笑

分po狗

笑死

舊登d 高質會然黎
會然xx:阿狗都有分高底
分po

牙奶我又重新買過部ps4了 幾時fifa

買張電腦3t
聽日中到就拎1球出黎派

你今日跳左未

聽晚場波唔然我跳樓
100%的波無得輸

寧願阿狗輸了

有冇巴打有留意開般茅隻Brooks 其實簽佢好過fraser啦 又靚仔又後生

入到歐聯既話 簽fraser alaba umtiti
清一堆垃圾走 然後簽多個中場後備
組軍完成

哪有錢

收皮啦

今集冇買，要你送俾我了

又送-_- 禾記得送過1次2k俾u

送過一次FIFA咋，仲要成個月先過數，一係玩2k

挽2k lor
我暫時得overcook 2未買京-.-

屌，唔記得咗2k今集個server好閪，玩親多人都delay成秒

用我地之前個方法 唔洗買京 開party玩 會唔會delay

唔知，我聽日搵個fd試下再答你

卡蘇上場對疤仲係好撚勁

唔驚自爆？

頂唔順個音樂

又冰個Saka都未上到位

回家吧

鍠狗

卡迪夫城已收皮

Var 真係重要，鍠狗個入波咁就冇左

今晚啲波好在買唔到
唔係又仆左係到

拖舟返黎教自己攞黎賤

追和喇

1:1

仆街車狗

仲諗住可以笑多鍠一陣

杯就必然

鍠狗主場咁多空位既

冇杯爭，當完季嚕

點都過埋個夏天先重新黎過啦鍠狗

拖舟擺明當呢季完咗，而家係當玩緊咁瘋狂試新嘢
反正主席又吹佢唔脹

有免死金牌，係差在佢想唔想教

攞正牌教仔

拖丹反杯了

而家惡過佩狗

普狗今日咁得閒睇波

頭女去左街，得返me 同搞事係屋企

已經同居?

拖周仲要真係愛鍠

同左兩年

咁耐喇咩

不經北角

唔怪得冇叫我地上去睇波

賓周空門飛機

原來笑左apple inc. 兩年

係
同女住真係唔多方便

自己屋企冇波睇咩76

真毒邊似你咁多friend子成日成班一齊玩

包皮返新工未

等你介紹

德甲打比

1齊gun ryo 搵食

阿仙奴未放棄邀伊度回「廠」

【體育】英國《太陽報》報道，阿仙奴再次出手邀前巴西國腳中場伊度返球會擔任技術總監。

早前已有報道指阿仙奴一心希望邀「不敗之師」的球員伊度（Edu），回到兵工廠擔任足球總監一職，協助領隊艾美利買賣球員。伊度由2001年至2005年效力兵工廠，協助球隊於2003/04年英超不敗封王，他於2011年掛靴，之前出任巴西國家隊的技術總監，在南美球壇的名頭甚響，管理口碑極佳。

曾在哥連泰斯任職管理層的伊度，受到兵工廠的邀請，但之前並沒接受。考慮到時值季尾，開始要籌組目標，故此兵工廠力斟伊度，被理解為夏季積極增兵的一大訊號。

阿仙奴現時排名英超第4，落後第3位的熱刺僅1分，有望重返歐聯戰場。

圖片來源 : ©AFP

曼城勁到...

啲旁述垃圾到

拖囝停賽到幾時

係

停埋下場

多仔收皮了

呢個時代既畢業生冇父幹都幾難

gun u find eat

預左啦，成班垃圾

sancho空哂橫傳撞射中柱 之後比人hummel corner收皮

政府逼出黎
要人返大陸搵食

最難都係住姐
起到多d 公居屋就好

鏝4分鐘就領先係咪癲架

多仔 on99

2:0 多仔

兩甩拜狗

多狗好撚廢

俾拜狗炒啦

差d 3粒

侯母斯 利雲 倒戈入波

本來我都諗租樓
但係你諗下年年比人加租兩三年搬一次屋

多仔個幾年nigga後防踢緊乜鳩

老左唔會有人租俾你

利雲咁樣鏟草....

係
食屎啦香港

唔買樓老左無收入住邊
租樓定供樓都好難儲到錢
但供樓起碼老左唔洗愁住先
但首期點黎..........

公屋咪又係比大陸人住
居屋跟市價再折又係好笑
再者,香港根本唔應該有咁多人,係咁放大陸人落黎
配套又做得差

努力啦

博居屋啦，5% 首期都儲唔到就幫唔到你了

公屋個資產同人工上限
居屋難中過六合彩,加上而家居屋冇私人參與,全部跟公屋用料
跟個高市價再折比你

個大環境係咁，將來只會更惡劣
有本事咪離開香港
冇本事既都係要跟住個大環境玩架啦
怨完都係要生活

改變唔到就真係唯有改變自己

六合彩咁易中咩

公屋唔到你
居屋嫌貴嫌cheap
私樓買唔起
一世同父母住最好

難都要博架啦，好過乜都唔做

點解可以越做越差
質素一路跌,個價一路升

雙人易過單人
好似係

搵錢最實際

普子冇諗過走咩
你諗下你第時個小朋友要用普通話返學
返黎同你講skr, 666

仲有條路移民 其實都睇緊公司有無派去外國嘅job 再一步步走 不過要同父母分開 仲有女朋友嗰邊 搞到我都唔嗲唔吊咁

兩樣野黎既
質素跌係成個政府差，用大陸料大陸發展商
樓價就非理性上升

我表姐中左今期單人⋯⋯真係咪話
唉

多仔

所以都係努力d搵錢

有，但老母係香港走唔到
如果第時老母百年歸老，都好可能會移民

窮人就係人地餵乜就要食乜

有冇諗過去邊度

去得邊宜家aussie nz都收緊
加拿大又反反地面 去到都係群返班廢中

之前同個fd傾過話佢考慮過啲濕鳩東歐國家 咩romania bulgaria 嗰啲 心諗不如留番喺香港算

治安⋯⋯

唔知，到時再算
歐洲掛

其實點解要走
避黎無意思
第二到都有其他問題

德甲又拜仁

買唔起私樓真係得呢條路
博好彩囉

早d投胎會比較快捷

下期d地點超靚
何文田荃灣

慘過喺香港
同埋去歐洲實比白人歧視

抵死 7分優勢都頂唔住

3-0

今場多仔和都有著數又唔死守 不過佢後防咁廢都好易456 就怪一開波把握唔到

On9 4:0

作客安聯點守

基拿比

俾人456了

屌條後防仲廢過我地

半場4-0
似曾相識

德甲連續 8 年拜仁
其實個聯賽仲有咩意義

仲要歐戰死淨隊Frankfurt

拜仁呢兩三季keep住跌watt
都冇人偷到雞
今季多狗自己仆直

拜狗三大廢老
真係好睇佢地唔順眼

結完冬

無計 其他隊d球員踢得好少少既都俾拜仁買走 點玩落去

利雲 hummels 兩個勁撚到

利雲歐戰國家隊未見過無料到

*有料到

下次開po 見topic唔岩心水唔理格式有矛開錯 我都開幾個po 分po king波叫春先

所以德甲，意甲明明好多隊有歷史同有特色既波
不過都冇咩可觀性
英超我估曼城都會 dominate 到哥狗走為止

典解5kai針牙

多仔果陣好勁
尤其進攻真心勁
長波又準

仲要鏝隊波咁後生

十世唔睇一次德甲，一睇半場就玩完

矛唔kai針 禾最like 9c
Btw 格式無錯 自己另外開po 其實同舊登建議分po既概念矛咩分別 所以借題發揮下姐

不德甲競爭性貢低 真係巧少睇

洗5洗小妹安慰下你

me觀察員A

唔使睇了

不了 禾有排jer 可以叫樓主做分po清叫足成年了 得閒9下c巧巧玩 度馬腥 場德甲辣殺到

Me 伊藤園

冇啦啦分post真係on9 topic都要審查

仲高 rating 過 1314 team of the season

下次開po topic要經樓主審批 先俾開

88dri
90pas

落實左free走去祖之後個幾場 場場都有貨交

88dri笑死

Arsenal set to miss out on Nkunku, with Ouest-France reporting that the player is close to joining Rennes.

Wesley Moraes has given Arsenal a boost by admitting he still 'wants to go to England'. The striker has been linked with a move to north London as a possible replacement for Danny Welbeck (METRO)

倫敦足球Charles Watts :
拜仁有部分高層認為Pepe能力與拜仁不匹配（德國記者Christian Falk）；
阿仙奴在一月的時候曾就Pepe的轉會曾接觸過里爾，未來想要簽下他還需要付出更大的努力。

艾美利新聞發布會要點：

- 藍斯今天參加了完整訓練
- 沙加和高捷斯尼都是和體能師訓練，並未參加球隊合練
- 後面的5個英超客場比賽是個大挑戰
- 奧斯爾表現很好
- 假如球員在球場上遭受種族歧視，艾美利會同意球員離場以示抗議。

勁撚到張卡⋯⋯

個模組唔好用

你估360咁易㗎
冇返咁上下邊做到

24

棄左驚差唔多半年，因為呢張卡想玩返

Dc9

巴隻Arthur啲基本功勁能到

c朗係傷定放假 好似兩場都冇見過佢名

國際賽拉傷左大比

但有排都未到沙維級

傳控已經差唔多真心好能痴線 係睇視野同key pass浸唔浸到

我都係
特價買完之後都唔知有冇玩到十次

多狗垃圾到

25

HI

今晚有波睇

愛蛇

UT永遠屈sm
唔關係咪19事，根本現實踢波都唔會用咁多advanced skill moves
88 sho就一定遠射勁，尤其是近代fifa追求靚波

假如球員在球場上遭受種族歧視，艾美利會同意球員離場以示抗議。

搵次拉隊走人就正

對上一個Nketiah 吹得仲大啦，咪又係咁。上到英超first touch 都控唔住

勝愛派對

今晚屌閪

今晚做愛-3-

踢完就改口叫自爆工廠

呢d幼幼借去英冠練下好過啦
隻nketiah今年好似無上過陣咁濟

傷羊拿是但一個玩完 冇後備

唔好搞啦，佢好嘛嘛，入波都唔要求，連前場停個波做串連都做唔到，吹得好大

踢完叫求愛失敗

新星翼鋒引唔啱我哋，全能王走咗之後都已經無哂正統翼

開67台睇hksevens

我們將會用$110,000刊登一版蘋果A1頭版廣告，計劃於星期一（8/4）刊登。同時，為推高網上覆蓋率，在蘋果動新聞App內也將會刊登網上廣告，提醒市民買報紙響應，所需費用為$23,000。

我們計劃把剩餘的$33,596.52捐款留作為下次刊登廣告之用，待適當時機時會再作公布，款項能購買一版內頁廣告。

如最後尚有少量剩餘款項，我們將會用來購買大量陰司紙，用作示威道具儲備來對付權貴高官。

剩低33000 買多一版內頁23000
最後剩低一皮野買陰司紙夠唔夠買一噸

係office嘆緊冷氣

要返工

起身了

689 又贏

So early

好掛住之前廢青生活

今晚勝愛派對

岩岩訓醒準備出去同囡囡睇波衫

(女)從來冇戴過bra

笑撚到我

平胸先扯到...

普狗

又針對我手足普狗，我今晚又要買罐罐比佢，
廢事佢嬲嬲豬周圍痾

英雄所見略同

你個acc比人解封未？

好似8號先解

你老味 我tg搵你又唔應我
好彩解決到

全能王算唔算翼
佢嗰啲吊到你明睇到想死

第一，二季算既
之後打完假九就上哂腦 返唔到轉頭

好彩拎去益獌聯
如果當時高薪續咗嘅話而家就有排受

mk 又平 又好用

全能王500k 抵俾啦

阿狗高層平時好少搵到著數嘢
呢個算係近年少有而且最成功嘅轉會操作

識彈會歌 真係好抵

其實係巴都唔算最top最堆 吹到大曬 fifa成87

佢都要180k

疤狗棄將黎

公道d 講，山狗都有勁既時候
不過後期走火入魔姐

艾美利讚「奧迪」組合：完美！

【體育】阿仙奴領隊艾美利大讚，擁有奧巴美揚、拿卡錫迪兩名射手實在完美。

艾美利（Unai Emery）之前執教過不少世界級前鋒，如華倫西亞年代的韋拿，巴黎聖日耳門年代的尼馬、卡雲尼、基利安麥巴比，來到阿仙奴亦有奧巴美揚、拿卡錫迪這對威力十足的雙箭頭，在各項比賽合力炮製了37個入球。

「完美！」艾美利表示。「每位射手都有自己的特質及質素，但有一樣是相似的，就是他們都取得很多入球。韋拿、尼格度、卡路士巴卡、加美路、卡雲尼、摩連迪斯、蘇爾達杜，現在的拿卡錫迪、奧巴美揚，全部都一樣。」艾美利認為要令這些射手發光發亮，最重要是提供美妙的傳送，讓他們有更多選擇。

上場，艾美利先把Auba放在後備席，他坦言Auba跟拿卡錫迪在前線有互補作用：「有時你需要兩名射手，有時需要一人拉邊，有時需要把一人先列後備。」艾美利坦言預期他們有一個機會就能入球，更指會以這種心態去推動他們。

同山狗比咪好抵

500k vs 180k

想叫春

咪係咪學獌狗d衰野人走茶涼
山狗當fit個陣全歐洲都想要

同埋山狗點都叫carry 左我地一季
果陣點都算一線

狗黎

幾銀咁都得

大伯應該渣住本薄 所以先賣得

琴日成日出左去返到屋企都5點，冇留意

為果果少少錢搞到咁

諗諗下 如果當日山狗續約
阿仙奴真係收得皮
2個350k

支那狗個個都係仆街

我老婆啲支那外戚叫我去投資我彩佢有味

如果當日留既係山唔係燒
牙犬早就收左皮
而家擺明山狗跌watt跌到喊出黎
最連攬住山狗過世啦

你又典樣牙

頭女有咗

明明我次次有帶套...

人賤仲要弱智，等天收佢

2019年都仲有人信佢...

爸爸

痴撚線
Tesla新車連稅差唔多兩球

喺香港唔敢買車

稅差唔多=車價

新車落地稅不嬲貴
之前政府唔係話對電動車有補貼咩？

真係無諗過佢會廢到咁

之前有機會坐同事架tesla返屋企, 窮撚第一次坐

爺爺宮心計

You too

happy sunday

Working dllm

All people dragon

如果唔係車換車，補得唔夠10萬

岩岩收工

聽日又要番

番7日

Reading weak 我真的很愛你

星期五紅日無番

生產力

學我做廢青咪幾好

reading week改哂essay

Bournemouth winger Ryan Fraser is emerging as a serious option for Arsenal in the upcoming summer transfer window. [@jamesbenge] #afc
勁的？

算英人？

算

1米63 成個沙基利咁

要求唔高
有 mane 一半已經夠

咁不如力捧返2&b

2nb見底

Next Messi wor

啲 IT 狗垃圾到

愛狗對愛狗

星期日返工？

開勝愛派對未

阿狗po個個大陸狗

咁撚慢又怪腳

除左聖誕佢幾時唔駛反 尤其又到埋數

屌你地老母，叫爺爺清算你班仆街

俾d新意

抵啦，搵200k 唔洗做牙

你搵60k就真係唔洗做

個個大陸有地

分手啦
擺明玩野

Me日日返工做到狗咁

入阿po 最低要求：年薪1M/資產10M

今晚牙犬讓1好似幾吸引

豬硬嘅波都買

又倒錢落海....

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

88

開個低級阿狗post了，月入8k或以下先有得入黎討論

得返me......

要過咗樓主嘅topic審查先

無錢無資格做阿狗

有冇考慮過d夾心階層

禾唔開po就唔駛過審查

追更屌你老母

未夠25k已經係垃圾

pass

又講咁多9c 一陣自爆牙

然錢唔好話禾自私然錢

其實喺香港就算 250k 咪又係過垃圾生活

今晚點排陣

個環境本身太垃圾

狗會必將敗

西陣

係真係有錢既人太多
比你廿萬一個月比盡你咪變夾心中產階層
只係有錢人既狗

給班大陸人鵲巢鳩佔

還我冇大陸人既上水啊屌

大陸囝
禾平時都唔jer你 你都jer禾

西波就算啦

難得早場喎

贏硬嘅波 睇嚟做咩

唔好燈

想做你隻狗

依家連商場都係藥房，dllm

要睇波,陪咩女呀

今晚又食元氣

埃及

細爆加埃及

有陣了

雙爆陣

走場狗倒戈

ramsey都唔出 仲細爆細村梅

嘩 細爆加埃及
點解唔出藍斯

Ozil又cap

愛記盤了

燒+mk

Jen Boy有後備

個app話傷

愛狗想打主守？

閪陣

兩工兵兩創造幾平衡呀

創造力100%
（自）爆炸力100%

好似真係傷

愛記出全力收起禾仔

1分得掛

Xhaka 傷 torreira suspended
Ramsey 啱啱傷好
兇多吉少
Btw 出 elneny 都唔出 d so

上場傷出

有bench喎

個陣咁保守

DSo係咪未試過正選

玩完了，一分當贏

又無藍又無奧巴
和波當嬴?

友誼賽試過 仲踢足

讓賽

埃及？

下季都退貨 廢事用

是但啦 下季都返歸

中門大開

龜速中場

有埃及真係唔睇了

難得早場

真係1分當贏
咁既陣再加細爆
又要睇ozil 可唔可carry到

拖仔好耐冇上場

大細爆

紅牌停三場

紅牌停賽呀

Bomb

後防個後備名單

仆街

係咪停埋下場

大好形勢都爭唔到四就等炒啦，仲敢用契仔咩

我知 但佢未紅之前都好少出

羊哀咩兩場冇正選

依個陣將閪依個字發輝得淋漓盡致

細爆都係契仔

留力歐霸

Xhaka傷？

冇高斯尼？

傷

傷？

中場個兩個爆炸頭真係同佢地既防守風格好夾

其實傷咁多人
排得出呢個陣算係咁啦

呢個陣好麻麻

個陣好西
對面就最強陣

藍走埋 愛狗下季名正言順將細爆扶正

呢個組合同放棄中場冇分別
大細爆都係人型雪糕筒
好擔心

Xhaka傷左？

呢個陣

買愛記，阿記away 垃圾

前四已完又係豬愛狗屌你老味

定啦 今場實贏

再睇下對面個陣好驚

終於收禾脾出雙核

又要留力歐霸

出埃及有咩用

讓1仲開唔開到

和到都偷笑

Ö CAPTAIN 😍

@MesutOzil1088 wears the armband for #EVEARS 💪

終於上契了

輸硬

傻豬嚟，明知愛狗間唔中就發癲鳩出都唔等出咗陣先買

果條中場真係
BTW dso真水貨

然到偷笑啦

唔講咁多 馬會最中肯 阿贏2.1倍升到2.2

大細爆我屌

屌你老母愛狗
明知無錢仲幫手畀隻疤狗人工
又廢又慢

咁我賺多1000了

反正都唔夠拿波里踢
點解唔全力聯賽呢

條中場廢到

反正作客教係輸
點解唔專心歐霸

好在買唔到費倫
又造假
呢期啲眼光食哂屎
點都死幾關

睇你揀老婆都知你眼光差啦

佢老婆好差咩

屌你買左300阿贏

艾蘭尼係咪第一場正選

屌奶星
今晚誓必反底
今晚買左8串1
過到8關就抽10位手足派1000

自信=假阿

唔係 之前都有正選過

收嗲啦走數撚

記得差到爆 拖波又傳唔到上前

拖仔去左邊

多謝

有無acestream

日日打佢

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

今晚 (7-Apr) 20:55，球迷直播室將會於Youtube頻道聲音評述直播愛華頓對阿仙奴，請到時多多支持！

埃及人

又走數

352又可以睇坦克爆

咁有D人係M男黎

沙加去左邊

停賽

個中場中咁樣點贏

cls 埃及加細爆

佢, K6 同藍斯傷哂
不過藍趕得切 trained

跳左樓未

無人揀
藍應該都係勉勉強強坐bench
岩岩傷完咁快出好快又傷 仲有咁多場波

最多頭髮中場組合

給

信愛蛇啦

3中堅未驚過

乜咁大獲呀

咁都唔出dso 咁借黎做乜

垃圾露股亞視兩家性奴面癱撈極唔起暗星

終於有正常時間既阿狗睇
成個月無睇過咁濟

雙爆+細梅

而家場場當大戰咁踢
應該都無乜機會比佢
佢真係黎得唔岩時候 無計

今個星期仲有場拿玻里要踢

咩黎

Arsenal are the only PL side this season yet to keep an away clean sheet

支持阿記 踢曼狗出前四

原本係疤狗果陣都廢

完

今日可能得呢

愛sir

D so可能有出夠場強制買斷或者逐場計錢嘅條款

送刀吾要

唔用借黎托呀
2M租借費呀
夏季就係差呢2M買斷美斯份約

美斯要嚟咪自己貼多2m

係後備席幫手提下場算啦

拖沙冇得出 藍又咩事

People freaking out about central midfield but Xhaka is injured and Torreira is banned. Ramsey is carrying a groin problem and an injury now ends his season. Emery doesn’t really have a choice.

🔵 | An unscheduled change to the starting XI sees Phil Jagielka replace the ill Michael Keane and James McCarthy take his place on the bench.

自己出返自己份糧

守龍嗰個美斯牙

貢惡死
望都望禾過到啦

積基卡好似第一場英超紅咗之後傷到而家未踢過

要贏了

一睇就知留力歐霸

呢場唔狂攻都可以等收皮
藍斯呢季成日推得咁前
個中場啲防守力真係差左啲

拖紅牌停埋最後一場
沙藍傷

呢個陣唔洗攻了

呢d錢做下善事好過啦

貢有機會開到讓1了

層狗會

好慘衝四先傷哂cm

希望今晚唔好造假 要過關牙
贏返狗會一次
買波未然過牙

唔好再借人，呢幾年借親都垃圾

等睇斷阿果場

藍斯最近幾場防守都幾好喎

列叔 贊仔

有無sopcast感謝

唔係亞視暗星黎既

你咁樣過關點然

屌回飛回撚到咁
會唔會出事

end his season?!!

積基卡正選喎,唔係咁都輸呀嘛

阿贏2.25了

阿狗史上最廢中場

佢意思係如果再傷就傷到完季??

西波豬撚硬 屌
愛狗

我唔識講
可能里察利臣/禾fg

any injury now = end his season

比禾然返舖啦
條氣會順返巧多
買親都豬好嬲牙

又要比人笑

Sor禾無出

有無手機link

輸夠6:0送第4比車

angry birds

259925

咁既陣 輸得

ozil = 隊長

日日飲喜茶，海底撈

Bernard+Richarlison
撚兩邊

ig見好多香港人去海底撈

有矛手機lin

個鏡頭咁高嘅

Ching日日上水9up

阿 po 最多
面向祖國

探魚

屌咁都唔入

差d

咪撚傷呀拿卡

係咪應該吹12碼

He 之前 quit 左
之後間公司搞唔掂求佢回巢
人工加左兩皮同多左下屬比佢洗

Agger, 最憎班見到班垃圾廢老

又窮又阻街又嘈

今晚會唔會有人拎紅牌

Sorry

入波未呀屌

唔收腳踩

細爆今場紅得

細爆狗黎

mk

細爆

細爆係咪ON撚9?

細爆係咪戇撚鳩

細爆申請紅牌？

一開波咁狼死

AMN防守進步咗好多

細爆on9?

細爆準備紅

5分鐘就黃

拿卡傷傷地屌

仲要係完全冇必要

細爆一有返正選就柒

呢個陣真係見到都驚

好彩黃咋

細爆其實真係勁垃圾

學曼聯？

咁快黃牌

法國佬傷晒

好狼死

屌開隊友以為自己好勁 見佢又想屌

細爆我屌你老母

細爆做乜鳩

未來隊長

細爆真係食屎狗黎

每次見到細梅細爆都好擔心

唔關事
250k 根本生活冇大改變

魔鬼之角

梅屎推你老味呀

又一隻禿頭阿

細梅咪撚成日用手推人啦屌你

人地交戲已經出事

走場狗係咪想報恩

食紅都得呢下

走場狗真係好閪

未去到250

輸了

真係輸

賣出去

真係輸埋

屌

呢條防線........

有波入未

屌上面係咪傾波架

劇本

廢撚到

1-0
積基卡

屌 爭四已完

上面燈一燈積基卡

屌你老母

想點撚樣

.....

正想講應該會失波先

走場狗細爆 次次都係呢兩條撚樣

Fg 收錢

估到 死玩阿記死左一半

廢到

on9

。

果然喺重要關頭我廠就會柒

中場俾人禁屌

吾巧牙

舉手

我地愛蛇係歐霸之王緊係打歐霸

唉

專心歐霸

屌界外球隻腳踩左入界先掟喎

界外球踩界

Diuu

...

屌 點會冇人睇中堅

搵青訓打都勁過呢兩條撚樣

要反杯牙

有細爆 走場狗 輸8成啦

燈到癲

輕鬆輸波 都話一睇個陣就知

Foul throw...

界外球企左入場內開
不過條後防又係on9

屌走場狗

點攻呀 靠個2件爆炸頭

迷山埃既傻鳩深潛未

屌你包皮又燈

今場和波都收貨

愛sir下半場

出阿羊爆積基卡啦

呢個陣冇反勝能力...

Jagielka

細梅

中埋首名

快撚啲賣

手榴彈界外球隻腳踩哂入界都唔吹

放棄中場 細梅瘋狂斬

依條垃圾會敗左成季

點解會出埃及

雙腳落剷.......

咁既中中都預左輸啦

飛到波到

點解雲加同愛sir都要佢 係咪睇到啲球迷睇唔到既野

阿狗反勝到 我即刻跳樓自殺

零作用

cls鉸剪腳

呢條垃圾中場得啖笑

羅仔FMVP

比大家屌下

冇其他人啦

愛狗躝

出藍c阿羊啦

下半場會換人反cup

Rubbish

你講好啲波先啦

莫講話入波，家陣半場都過唔撚到

又要睇細梅自爆

西波

好快2:0

愛狗真係on79
垃圾陣打英超 留力歐霸
英超贏一場就拎3分前4
歐霸出線都冇乜用啦屌

運粒波過半場都慢撚過龜咁
點搞呀

無攻勢喎咁搞呀

屌 細梅細爆好得人驚
今場紅味濃

起碼輸多球

買好大

兩個爆炸頭 點運個波上去呀

讓1please

亞視出道呀, 證明佢真係撈極唔起

大家放心 我廠會反勝

最戇居嘅角波

臭燒個樣

開短開到咁

你燈

3隻中堅都信唔過大細爆唔肯傳

前4夢碎

愛狗又留人拿坡

踢親逆境波就死老豆咁

pat rice

垃圾阿

呢場和波等於輸呀
屌你夠膽死直接輸埋
愛狗OUT

坦狗on99向中間解圍

呢隊咁既波想踢歐聯？

RICE係咪已經無眼睇

0

屌 快手換兩隻爆炸頭其中一隻啦

中場運唔到波上去, 又要佢自己落去攞波 攞完又無人俾option傳

到底呢個上半場係踢緊乜鳩

你想全勝咩

嘩 屌佢老味 唔撚識作客

屌輕重都唔識分

佢先係重心

換dsp iwobi啦屌

細梅弱智標波 屌你老母

洗唔撚洗即刻咁樣輸呀
on99

好性感

佢好似係咪都出咁

手足們冷靜 愛蛇都係想半場神調動 熱血反勝

m18個回傳 平時明明細爆要要波 屌你 比人迫佢就走上前 唔係以為自己藍斯掛

傷哂呀 on9
藍斯琴日第一日 train
都出哂 Mk ozil 幫中場啦

Papa個袋

盲撐到咁

弱智標出去 失晒位要papa 補 整傷埋

papa傷有無人換

半場都過唔到

明明以前俾人屌唔撚識教防守

防守角球全部default

啱先臭燒係咪屌細梅

愛狗風流波就咪攪事啦

Bernard 燒到

再一次顯示今季藍斯係球隊最重要嗰個

幾好抽

佢冇咩表現

臭燒要返到後場拎波 個場波一定係閪波
定律黎

陣間歐霸都豬埋就好笑

講得有錯咩

反cup既話我即去飛田新地叫雞出包膠

艾蘭尼好撚廢

屌你細爆真係好撚懶

埃及廢撚到

埃及仔分分鐘仲弱過細爆

出邊個都無用 而家係心態問題

細爆死撚左佢啦屌

埃及仔廢到仆街

佢作客表現係差啲

Ag棄將屌打我地2件中場

真係廢到得人驚

寧願睇伊禾比

埃及細爆呢個組合真係cls

睇到嘔血

見到螯燒個廢人散步就好笑專業拖慢節奏

阿叔都燥

amn幾有火

山埃仔 諗諗諗 諗乜鳩丫 咪又係彈比最近個個
你老味人地3個逼上黎仲諗幾野之後傳後
留返拜山先諗啦柒頭

紅色雪糕筒

又黎

埃及佬唔拎件四號都好地地 唔知佢憑咩

臭燒 隔離有兩個爆炸頭都唔傳 要傳俾越位既拿卡

反CUP針插龜頭

寧願拉mk落去踢兩爆個位

對napoli 喎

信唔過埃及仔

比佢兩個把撚

留力歐霸一定西到唔西

出阿羊同藍c啦

埃及永遠回後

ELENY同細爆好撚廢

MK or Ozil 收一個出 iwobi / 羊啦

下下揾最近嗰個俾 但求冇自爆

埃及真係好垃圾
點解可以廢成咁

完全造唔到波

愛狗又半場換藍斯救世

比佢 佢就好似fifa d電腦咁比返你 比黎把撚

我寧願出so9

人哋蘇馬殺到上去我哋條防線到

係架 永遠都係奧燒拎波 冇人走位點傳

出藍狗啦 呢兩條友 踢條撚咩

冇表現就冇表現啦，又瀨隊友

papa又黃

埃及一拎波就斷咁濟
仲有點解早場都西波

下季無咗藍斯 中中點算

例牌

出兩件垃圾點會有好野

阿成隊波好像撞邪咁

Icup仔睇波

屌你老母啦兩個爆炸頭篤眼篤鼻

跟本就應該放棄霸氣杯，全力英超，
但睇死班高層為左打多幾場歐霸，
拎多幾場錢而唔放棄

兩個爆炸頭逗唔住個中場 唔舒服

屌你埃及唔𢭃住，任人過

papa停2場

睇細爆

隊長好勁呀

得mk踢緊波

Laca on9

唔分比燒 空哂

埃及仔雪到硬晒加個細爆
點運波上去

我估應該好快調走埃及 出返羊踢442

擺返阿叔打中場算啦屌

停2場 伏筆

下面燒空咗

papa成日毛手毛腳

Papa

不如出贊錯打右
牙叔打返中中算啦屌

Laca on99

呢隊野進攻完全冇層次 見步行步衰過街場

屌你啦 成隊都唔撚識作客

頭先反擊laca睇唔到 ozil

拖到啲波好慢 但又要屈下十球先得一球既直線
得佢咁傳冇人屌姐 換轉細爆比直線甩左實比人屌到開花

比燒好過

快D同條撚頭山埃解約啦 都唔踢乜撚
拉返阿叔踢中場 走場狗踢右閘好撚過啦

愛美麗成日懶醒扮戰術大師
次次博半場換返正常陣

拖 沙卡冇得出
你都起碼出件rambo逗住呀
出兩件垃圾笑死人咩

早場閪波

其實即係上季隊西波

唔知藍斯傷有幾嚴重
正路佢換埃及

我藍快d出黎救世

條中場一冇藍斯，拖或者沙卡，就自動收皮

俾人禁屌 拖到節奏都屌 學埋2個中場傳炸彈好無

雲加：咪一鳩樣

屌 大細爆
打少兩個

琴日第一日 train

有無射過波

又話最尾直路有幾易打
第一場就要收皮

兩件爆炸頭廢到

兩件垃圾 你比我當打少兩個好過

Ozil 今日好妹

中場好撚廢呀

冇撚信過
第一日睇阿狗咩

.jpg

叔

Ozil返到咁後

係咁幫中場 算係咁啦

十場應該有二場係勁既

垃圾中場

咁都冇計 2個另外2個中場唔走位

下半場細so 藍狗救世

冇人逗住條中場啊

細爆做緊乜

有冇射過波呀
屌你老母

tank

成隊想點

叔俾人當狗咁撚

Dso打中中得唔得

細爆阻撚住晒

細爆0距離睇波

睇撚到眼訓

屌 乜撚嘢傳中嚟

落場十一個無一個正常

Tank

唔關事
啲交波決定幾麻麻

大隻K呢下向走場狗致敬

西波中嘅西波

睇到火滾

垃圾級中場

埃及真係好撚廢

藍神可唔可以救世

Kolasinac on99..

垃圾阿30mins

佢落到打埋防中個位
仲想點

成班都好急

俾人睇穿哂弱點

你唔撚係會覺得laca頂到呀

D企位留意下佢就知守一定睇波 唔遮線跟人

出美羊，等拿卡可以踢後啲幫手造波啦

MK 都差

如果藍斯出到愛蛇點會唔出
可能仲有d傷

知道2&b突破重要性未

玩完

應該出2b羊藍救世

埃級睇黎都要賣
細爆可能比佢打盃賽算 衰啲直頭借比其他聯賽

屌你老味細爆
賣去曼聯啦

阿狗主場作客真係兩隊波黎
點爭前4呀

點拎三分阿 今場玩撚完啦

認真細爆走吧啦